{
  "quizTitle": "SouDev Quiz Game",
  "totalTopicsInQuiz": 11,
  "totalQuestionsForEachTopicInQuiz": 50,
  "language": "arabic",
  "languageCode": "ar",
  "quiz": {
    "world_geography": [],
    "world_history": [
      {
        "id": 1,
        "question": "Qual é o maior país do mundo?",
        "options": ["Rússia", "China", "Índia", "Estados Unidos"],
        "answer": "Rússia"
      },
      {
        "id": 2,
        "question": "Qual é o menor país do mundo?",
        "options": ["Mônaco", "Vaticano", "Nauru", "São Marino"],
        "answer": "Vaticano"
      },
      {
        "id": 3,
        "question": "Qual é o país com maior população do mundo?",
        "options": ["Índia", "China", "Angola", "Brasil"],
        "answer": "China"
      },
      {
        "id": 4,
        "question": "Qual é o maior continente do mundo?",
        "options": ["América", "Europa", "África", "Ásia"],
        "answer": "Ásia"
      },
      {
        "id": 5,
        "question": "Qual é o oceano mais extenso do mundo?",
        "options": [
          "Oceano Pacífico",
          "Oceano Atlântico",
          "Oceano Índico",
          "Oceano Ártico"
        ],
        "answer": "Oceano Pacífico"
      },
      {
        "id": 6,
        "question": "Qual é o país que possui a maior costa marítima do mundo?",
        "options": ["Brasil", "Estados Unidos", "Austrália", "Canadá"],
        "answer": "Canadá"
      },
      {
        "id": 7,
        "question": "Qual é o ponto mais baixo do mundo?",
        "options": [
          "Monte Everest",
          "Mar Morto",
          "Vale da Morte",
          "Lago Baikal"
        ],
        "answer": "Mar Morto"
      },
      {
        "id": 8,
        "question": "Qual é o país que possui a maior área territorial do mundo?",
        "options": ["Rússia", "Canadá", "China", "Estados Unidos"],
        "answer": "Rússia"
      },
      {
        "id": 9,
        "question": "Qual é o rio mais extenso do mundo?",
        "options": [
          "Rio Amazonas",
          "Rio Nilo",
          "Rio Yangtze",
          "Rio Mississippi"
        ],
        "answer": "Rio Amazonas"
      },
      {
        "id": 10,
        "question": "Qual é a cidade mais populosa do mundo?",
        "options": ["Xangai", "Tóquio", "Delhi", "São Paulo"],
        "answer": "Tóquio"
      },
      {
        "id": 11,
        "question": "Qual é a capital da Austrália?",
        "options": ["Melbourne", "Sydney", "Brisbane", "Camberra"],
        "answer": "Camberra"
      },
      {
        "id": 12,
        "question": "Qual é o maior deserto do mundo?",
        "options": ["Sara", "Saara", "Gobi", "Atacama"],
        "answer": "Saara"
      },
      {
        "id": 13,
        "question": "Qual é o país com mais vulcões ativos do mundo?",
        "options": ["Japão", "Indonésia", "Filipinas", "Estados Unidos"],
        "answer": "Indonésia"
      },
      {
        "id": 14,
        "question": "Qual é o país que possui a maior barreira de corais do mundo?",
        "options": ["Brasil", "Austrália", "Indonésia", "Filipinas"],
        "answer": "Austrália"
      },
      {
        "id": 15,
        "question": "Qual é o país que possui a maior quantidade de ilhas do mundo?",
        "options": ["Japão", "Indonésia", "Filipinas", "Austrália"],
        "answer": "Indonésia"
      },
      {
        "id": 16,
        "question": "Qual é o país que possui a maior reserva de petróleo do mundo?",
        "options": ["Arábia Saudita", "Estados Unidos", "Rússia", "Venezuela"],
        "answer": "Venezuela"
      },
      {
        "id": 17,
        "question": "Qual é a montanha mais alta da América do Sul?",
        "options": [
          "Monte Aconcágua",
          "Monte Chimborazo",
          "Monte Cotopaxi",
          "Monte Everest"
        ],
        "answer": "Monte Aconcágua"
      },
      {
        "id": 18,
        "question": "Qual é o maior lago do mundo?",
        "options": [
          "Lago Baikal",
          "Lago Vitória",
          "Lago Superior",
          "Lago Titicaca"
        ],
        "answer": "Lago Baikal"
      },
      {
        "id": 19,
        "question": "Qual é a cidade mais populosa da Europa?",
        "options": ["Londres", "Moscou", "Paris", "Istambul"],
        "answer": "Moscou"
      },
      {
        "id": 20,
        "question": "Qual é o país que possui o maior número de rios do mundo?",
        "options": ["Brasil", "Canadá", "Rússia", "Índia"],
        "answer": "Rússia"
      },
      {
        "id": 21,
        "question": "Qual é a capital do Canadá?",
        "options": ["Toronto", "Ottawa", "Vancouver", "Montreal"],
        "answer": "Ottawa"
      },
      {
        "id": 22,
        "question": "Qual é o rio mais longo do mundo?",
        "options": ["Rio Nilo", "Rio Amazonas", "Rio Yangtze", "Rio Amarelo"],
        "answer": "Rio Nilo"
      },
      {
        "id": 23,
        "question": "Qual é o país que possui o maior número de pirâmides do mundo?",
        "options": ["Egito", "Sudão", "México", "Peru"],
        "answer": "Sudão"
      },
      {
        "id": 24,
        "question": "Qual é o país que possui a maior quantidade de rios?",
        "options": ["Brasil", "Índia", "Rússia", "China"],
        "answer": "Brasil"
      },
      {
        "id": 25,
        "question": "Qual é o país que possui a maior reserva de gás natural do mundo?",
        "options": ["Canadá", "China", "Rússia", "Estados Unidos"],
        "answer": "Rússia"
      },
      {
        "id": 26,
        "question": "Qual é o país que possui a maior quantidade de lagos do mundo?",
        "options": ["Canadá", "Finlândia", "Rússia", "Suécia"],
        "answer": "Canadá"
      },
      {
        "id": 27,
        "question": "Qual é o país que possui a maior extensão de costa no Oceano Índico?",
        "options": ["Índia", "Indonésia", "Austrália", "África do Sul"],
        "answer": "Austrália"
      },
      {
        "id": 28,
        "question": "Qual é o país que possui a maior extensão de costa no Oceano Atlântico?",
        "options": ["Estados Unidos", "Brasil", "Canadá", "Espanha"],
        "answer": "Brasil"
      },
      {
        "id": 29,
        "question": "Qual é o país que possui a maior quantidade de rios navegáveis do mundo?",
        "options": ["Brasil", "China", "Rússia", "Estados Unidos"],
        "answer": "Rússia"
      },
      {
        "id": 30,
        "question": "Qual é o país que possui a maior quantidade de Patrimônios Mundiais da UNESCO?",
        "options": ["Itália", "China", "Espanha", "França"],
        "answer": "Itália"
      },
      {
        "id": 31,
        "question": "Qual é o ponto mais alto do mundo?",
        "options": [
          "Monte Everest",
          "Monte Kilimanjaro",
          "Monte Denali",
          "Monte Aconcágua"
        ],
        "answer": "Monte Everest"
      },
      {
        "id": 32,
        "question": "Qual é o país com a maior costa litorânea do mundo?",
        "options": ["Estados Unidos", "Canadá", "Rússia", "Austrália"],
        "answer": "Canadá"
      },
      {
        "id": 33,
        "question": "Qual é o país mais ao sul do mundo?",
        "options": ["Argentina", "Nova Zelândia", "Chile", "Austrália"],
        "answer": "Chile"
      },
      {
        "id": 34,
        "question": "Em qual país encontra-se a ilha de Java?",
        "options": ["Angola", "Argentina", "China", "Indonésia"],
        "answer": "Indonésia"
      },
      {
        "id": 35,
        "question": "Qual é o país com a maior área de floresta do mundo?",
        "options": ["Brasil", "Canadá", "Austrália", "Rússia"],
        "answer": "Brasil"
      },
      {
        "id": 36,
        "question": "Qual é o país com a maior extensão de litoral do mundo?",
        "options": ["Canadá", "Estados Unidos", "Brasil", "Austrália"],
        "answer": "Canadá"
      },
      {
        "id": 37,
        "question": "Qual é o país com a maior quantidade de ilhas do mundo?",
        "options": ["Filipinas", "Indonésia", "Japão", "Nova Zelândia"],
        "answer": "Indonésia"
      },
      {
        "id": 38,
        "question": "Qual é o país com a maior altitude média do mundo?",
        "options": ["Suíça", "Tibete", "Bolívia", "Nepal"],
        "answer": "Tibete"
      },
      {
        "id": 39,
        "question": "Qual é o país mais populoso da África?",
        "options": ["Nigéria", "Etiópia", "Egito", "Congo"],
        "answer": "Nigéria"
      },
      {
        "id": 40,
        "question": "Qual é a capital da Espanha?",
        "options": ["Barcelona", "Madrid", "Valência", "Sevilha"],
        "answer": "Madrid"
      },
      {
        "id": 41,
        "question": "Qual é o maior lago da América do Sul?",
        "options": [
          "Lago Maracaibo",
          "Lago Titicaca",
          "Lago Poopó",
          "Lago de Palmas"
        ],
        "answer": "Lago Titicaca"
      },
      {
        "id": 42,
        "question": "Qual é o país mais ao norte do mundo?",
        "options": ["Noruega", "Canadá", "Groenlândia", "Rússia"],
        "answer": "Groenlândia"
      },
      {
        "id": 43,
        "question": "Qual é a maior ilha do mundo?",
        "options": [
          "Austrália",
          "Groenlândia",
          "Ilha de Baffin",
          "Ilha de Madagascar"
        ],
        "answer": "Groenlândia"
      },
      {
        "id": 44,
        "question": "Qual é a capital da Rússia?",
        "options": ["São Petersburgo", "Moscovo", "Kiev", "Cazã"],
        "answer": "Moscovo"
      },
      {
        "id": 45,
        "question": "Qual é a maior cachoeira do mundo?",
        "options": [
          "Cataratas do Iguaçu",
          "Cataratas do Niágara",
          "Cataratas Vitória",
          "Salto Angel"
        ],
        "answer": "Salto Angel"
      },
      {
        "id": 46,
        "question": "Qual é o continente com a maior população do mundo?",
        "options": ["África", "Ásia", "Europa", "América do Sul"],
        "answer": "Ásia"
      },
      {
        "id": 47,
        "question": "Em que continente encontra-se Angola?",
        "options": ["África", "Ásia", "Europa", "América do Sul"],
        "answer": "África"
      },
      {
        "id": 48,
        "question": "Qual é a capital de Angola?",
        "options": ["Rio de Janeiro", "Luanda", "Benguela", "Uíge"],
        "answer": "Luanda"
      },
      {
        "id": 49,
        "question": "Qual é o menor país do mundo em área territorial?",
        "options": ["Mônaco", "Vaticano", "San Marino", "Andorra"],
        "answer": "Vaticano"
      },
      {
        "id": 50,
        "question": "Qual é o país mais ao leste do mundo?",
        "options": ["Rússia", "China", "Japão", "Austrália"],
        "answer": "Austrália"
      }
    ],
    "Movies_and_TV_series": [],
    "Music_and_famous_artists": [],
    "Famous_sports_and_athletes": [],
    "Science_and_technology": [],
    "Animals_and_wild_life": [],
    "Art_and_culture": [],
    "food_and_gastronomy": [],
    "Literature_and_famous_authors": [],
    "Image_quiz": []
  }
}
